民主法案近了 林鄭應當悔改

理性分析下，會唔會仲有幾日開國會
咁岩就流出林鄭段錄音

我當d內容都係真，亦唔係佢自己放料
咁又會唔會可以同商界講到咁多接近唔出得街既內容

你要唔俾公眾先，就唔會公開講
即係話：講得就預左人知

而家仲要講到推完例後悔喇：辭唔到職就咩都唔關自己事 你地有咩就上去問阿爺

大家唔好忘記！邊個7.1擺空城計，然後中聯辦再擺一次空城計，正式老屈顏色革命、拉支那落水 。

再推一步黎講，我地行岩左，唔好放棄，一定要制裁到班狗官

聽講制裁名單水蛇春咁長

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

主呀

求你賜示威者有智慧面對向種難關

奉主名求

阿們

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

要同美國國會講 咪撚信d煽情內容